有冇人會俾鬼鼠叫賣聲吸引到？

平時行過街邊生果檔 d生果佬叫到拆天咁都唔會望一眼
但係如果鬼鬼鼠鼠咁叫一聲 就會好自然咁望過去
有冇人都係咁